冬天係咪已經完左

凍左兩日 宜家又熱番

樓主個腦係咪去撚左冬眠

係